其實劉馬車係咪音樂天才黎

自己d歌d旋律可以一次過唱晒出來，仲要冇mark 過同學過樂理，見佢彈琴學得好快下

（希望馬車睇到呢個po 唔好太驕傲，繼續努力）

我估佢有perfect pitch skr skr